[獻比老豆搵仔及全港所有革命份子] 真。終極革命技能解鎖-塗毒信件

之前教你地革命技能都算少兒科, 因為都要出少少力，文官未必咁有心力去做
而家教你地既呢招係直撚頭連所有文官都可以＂０＂ＭＰ消耗，輕鬆施放既真。終極革命技能

塗毒信件
革命份子專屬技能
(遠程 投射物 範圍效果 dot)
將病毒口水塗上信件，信件可以為情信，感謝信，慰問信，聖誕卡等等
寄送至目標的住址，目標或目標隊友接收信件時即被附上病毒，病毒可對目標造成永久傷害，甚至死亡

好邪惡

原材料難揾 wo
應承你唔好彩我中左一定出

傷風感冒菌>病咗要去醫院>奶野機會大增
一頂綠帽都可以trigger到場革命，有啲野唔到你唔信